====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La campagne , qui constituait l ' enveloppe extérieure bien distincte des villes , apparaît de plus en plus comme englobée dans les nébuleuses urbaines proliférantes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

